[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

食紅豆

beer